(有圖)做緊紀律部隊希望你入一入黎 有野想同你地講

其實只係多謝你為左香港付出
可能你一開始係為左高薪厚職 唔會咁易俾人炒先會投身紀律部隊
定係你其實係想為左令香港呢個社會有一點兒不一樣
又可能係自己本身好想為公眾服務
又可能係本身睇唔過眼社會某D行為先會想投身紀律部隊
希望你地唔好忘記初衷
祝咁多位接住落黎升官發財!!!

講到明有圖
更係要俾D J圖大家欣賞下
即刻去圖

做咁多野其實都係想咁多位幫小弟做份問卷 都係關於紀律部隊
希望大家可以花少少時間幫下手
如果職位個一題唔想填的話 可以填上none/not applicable/不合適
最後祝多次咁多位升官發財 工作順利!!!

push

On9

十日黎都無人留言

我幫下你

你個名做緊懲教

無言感激
人間有愛